黑警係咪以為佢地拎緊支死光槍

一俾街坊屌就拎出來